有冇人聽到鼎爺頭先講"頂唔緊"?

估唔到鼎爺咁潮